如果你有一年嘅空閒時間 你會做啲咩？

我係一個defer一個sem嘅大學生
黎緊十二月就畢業
而我之前返intern拎到return offer
所以無咩搵工壓力
但係問題係 我出年九月先onboard

之前係諗住周圍同女去backpack放縱下
但係而家疫情之下都無咩可能
仲要岩岩被分手
突然間覺得生活無咩方向

如果你係我 你會做啲咩？
睇下有無同路人 可以一齊搵啲野做下學下

煲片

搵樣有興趣嘅嘢學下
睇下書 煲下劇

搵d難既野學下 例如法文or 德文
個人會充實啲又有挑戰性仲有可能未來用得着